再咁落去場運動好快散

好雜亂想講幾點,岩聽就聽,唔岩聽請屌

1)運動可以走到今日,好大因素係721,反送中戰線其實好多人都收咗貨,依家可以凝聚最多人嘅議題一定係警黑勾結
2)勇武要暫時全面退場,你地唔退和理非功能出唔到黎,727元朗遊行同今日罷工根本發揮唔到721個道德高地,反而一路淡化緊件事
3)不合作運動要即停,呢單野再搞係嚴重到可以搞散場運動,如果話民心唔緊要我可以話你聽,你唔岩搞政治
4)唔好再叫任何革命口號,要高舉反警黑呢個旗幟,林奠依家就係想扣港獨帽子搞分化
5)現時最急切戰線唔係和理非定勇武,而係文宣文宣同文宣!!!!!
6)黎緊呢個星期要休養生息加大量PR工程,道歉又好玩悲情又好,要拉攏返消耗咗嘅民意

如認同就幫推,好人一生平安

自推

垃圾post，勿推

運你老母動

你覺得香港人真係ready革命?

推